女權撚著曬黑衫當自己黑社會啊？

女權人士捉緊好撚大盤棋
小心炒車

同緊習總？

第一排果個阮兆祥扮？

阮兆祥後面個個仲恐怖

恭喜你，你已經估中邊個係metoo發起人，就係最大隻o個個

呢班女人有冇人要啦呀

前排右一我要

個撚個搵邊個性侵呀

排隊

個肥婆可唔可以整整個鼻先?

斬埋雞頭 燒埋黃紙丫笨

Emma waston?

Tarana Burke

右3

係咪又有條撚樣Emma Watson

阮兆祥後面嗰個我要！
未撚試過屌鼻哥窿，我要試下！

咁撚多肥媽係到

杜奧巴來

點解唔收埋對高踭鞋呢....

imbalance of power across all industries

收皮啦，係咪為埋model界時裝界，教育同醫護依d女主導既行業既男性發聲呀?

幾時去中東同印度關注當地女性？

後排右四我要

女權一定要消滅 如果唔係將來好大獲

Natalie Portman 都喺到？睇錯佢

美恐第七季 男人至上

【#MeToo風暴】女星嘉芙蓮丹露力撐男士：「對別人着迷不是罪」

嘉芙蓮丹露聯同其他99位女作家、演員和學者於法國《世界報》（Le Monde）刊登公開信，指出「很多男士因為只想偷吻和碰其他人的腿而被懲罰」，又認為「強姦固然是犯罪，但着迷一個人，即使是固執或笨拙方式，就不是罪」，或者不應該以「大男人」標籤男性。

這100位聯署者強調「大家有必要指證濫用權力作侵犯的男性」，但認為目前情況已經失控，更令社會營造一股「女性是弱者」的不良風氣。

成班偽人

妙麗好撚正

右面後排第三個 第一眼睇心諗做咩要伸隻腳出嚟影相

個鼻闊過手臂

話佢正 樣呀身材係正 但個思想

Model界時裝界點會係女性主導？
教育我更唔明你點會認為係女性主導
護士 歐洲國家男護士佔20%-30% 而係美國男護士既人工係比女護士人工高

依家好多連登仔凡見到同女人有關既爭議唔思考過就屌左先 亂帶風向

Emma

有男人混左入去

點解個鼻可以咁撚闊

請問時裝, 教育既女男比例係點?

護士你自己識講 20-30 % 係男, 咁係唔係男人主導?

Nurse 有好多唔同 level, 有無講同一 level 既女男受薪係點?

女 1 : $30k level 1
女 2 : $60k level 3
女 3 : $30k level 1
女 4 : $30k level 1
女 5 : $30k level 1
女 6 : $30k level 1

女護士: 平均 $35k

男 1 : $60k level 3

男護士: 平均 $60k

嘩! Gender Pay Gap !! 男人搵得多過女人 $25k! Sexist!

依家好多人凡見到同女人有關既爭議唔思考過就屌左先 亂帶風向

澳洲 Nurse Salary Table (Genderless)

le d加年華式抗爭真心on9

睇來歐美得返意法西嘅女人個腦係正常

法國一向都係現代文明搖籃。

好似史力加入面既角色

時裝界不嬲都有男女失衡問題
全球四大時週 其中米蘭同巴黎 女designer得30%

但係一個行業入面 一個性別佔幾多唔絕對反映性別唔平等問題
之所以會話時裝界由男性主導 原因並唔係上面講30%個個數字 而係好多時裝品牌本身由女性設計師創立既 到最後都會比左男性黎掌權 男性超岀比例地控制曬時裝品牌既頂層各項業務
依家最廣為人知既lvmh𣄃下都只有Dior, Celine ,Kenz ,Thomas Pink係由女性擔大旗話事做管理層

從來無一個行業係可以做到男女人數絕對平等
無錯時裝界女性designer佔30-40%都有好多就業機會
只係一講到頂層的職位就比曬男性 品牌往往係人選上偏向選擇男性
而女性（包括創立該品牌既女designer）幾乎係無機會做掌管品牌個個人

套用之前講緊護士 男人要做護士 邊到會無機會？
美國會比男護士更高薪金因爲男護士的確體力勞動工作上表現得更好 同時想吸納更多男護士入行